最近係咪仲要o係機場出面排多次隊？如果我搭15：30班機，應該要幾點去到機場？

最近係咪仲要o係機場出面排多次隊？如果我搭15：30班機，應該要幾點去到機場？

果條隊要排幾耐架？

有朋友早兩日出發都要排 佢話5分鐘左右就入到
不過星期五六日出發就難講 咁多人

你朋友大約幾點去排？

最短可以即入(eg 喺地下地面運輸中心果層入)
最長係15分鐘(eg離境層)

所以唔使太擔心建議準備好護照/電子機票你嗰啲仆街查閱

並且喺航班起飛前三個鐘入到去機場，順便行吓街食吓野

講多少少

我自己覺得最少應該係航班起飛前90分鐘去到機場，呢個係講緊趕到仆街果隻

登記櫃位通常會係航班起飛前60-75分鐘關閉，視乎路線/航空公司而定

而登機閘口會喺航班起飛前10-20分鐘關閉，視乎航空公司而定

希望幫到你玩得開心啲

我星期二去 大約2點幾排 10-15分鐘就得啦 其實係有班仆街蝗又要搵passport 搵登機證麻鳩煩 否則會更快入到

Btw 做乜咁睇唔開搭HX
P.s.記得帶一支筆for 填日本海關form

本身online checkin咗 早2個鐘到機

貪平。。

多謝詳細解說。

上個禮拜六四點幾飛
見停機場快綫所以十一點入咗去
喺門口排咗唔夠五分鐘，主要係等前面兩條友搵機票passport

主要係咁姐

排幾分鐘搞掂啦

想問多樣野，Handcarry行李如果超出限制幾CM，會唔會渣正黎做？

你嗰件咩嚟如果係hand carry size gip 正常好少人會check 你

除非好誇張啦
其實好多人都係日本買好多手信返香港
大把人超出體積限制都無人理

都係hand carry gip，但大左幾CM。
咁重量又捉得緊唔緊？

冇
從來都冇人理

係就好，我見佢只得7KG，應該一定超重。如果佢渣正黎做，應該要罰好多錢。。